勤洗手

同觸手

可以

切落嚟食

你成日玩觸手 小心中招

沒有

有烏賊娘直葉百合本本看嗎

直葉醬嫌鳥賊娘太幼寧願玩番男人

不要再用黎玩私處了